一人一個斬腳趾避沙蟲，唔用安心出行既方法

以後我只會買外賣，自己煮，索性唔食夜晚
三揀一